最正嘅...你有冇掛住我？

其實我好掛住你
其實我放唔低你

算啦 無㗎喇

知道啦

自己好好裝備自己好過啦
利 前幾日被分手

點解分手？

可能我太chur啦
畀到壓力佢

Yes

如果真係鐘意 點會分手
你冇chur 呀

不過佢都話佢淡咗 加埋壓咪完咗囉

一起幾耐會淡左

你當幾個月囉
我就無咩後悔嘅
依家好好裝備自己囉

其實人點解會後悔
係咪仲鐘意先會後悔？

因為覺得自己唔做某啲嘢或者做好一啲嘢佢就唔走
唔鍾意就唔會後悔啦
除非後悔同佢一齊過掛

有時真係唔好做d咩或者冇做d咩而hurt左另一半
唔好令自己有遺憾

但係都係分咗手先知
最少喺自己眼中做得好先啦

你呢 你又分手呀

佢鐘意左第2個
一起左 佢話佢好後悔

講㗎咋 咪信呀
留住你之後又可以食返你
自己一個重開心
搵個更加鍾意你啦

知道啦
我都想有個新開始⋯⋯

搵下目標啦
無目標真係好辛苦
唱下k發洩下？
做下運動呀之類

做下運動 都分散緊
但都係會唔開心
一段關係曾經令你幾開心 失去就會有幾傷心

我都好掛住你
但係希望你已經無再放我係心上

過去咗就算啦
記得自己有咩同佢開心嘅回憶就夠啦
之後對下個就有經驗啦

係 呢度回憶係心中某個角落
其實無論點避唔做呢樣唔做個樣 下一段都會有其他出錯 避唔到 定係我仲未遇到

無嘅 點都會發生
只希望自己會發現到或者佢自己會早啲講啦